[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(147) 好想快啲睇日出

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Taking off the mask

Dance

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (먼화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

1月14日以第二張正規專輯’Time for us’回歸

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

新po留名

凍到隻手震住開po
LM

金韶情世界級靚
留名

鄭睿隣世界級

新po lm

係一頁放低隻廢銀

留個名先

與琳子㩦手留名

留名

lm

LM 丁恩妃世界級

我愛gfriend gfriend愛我
新飯36days華麗留名

新人留名

vlive? 邊度有得睇

我愛銀銀

我會掛住佢個劉海

佢露額好靚
不過佢點睇都係咁靚

我金韶情世界級

話咁快又留名

BB

唔記得係咪呢次 但我記得有次又係類似玩緊呢啲 睇得出銀仔係特登最後拎住 唔傳俾琳 因為知琳驚

靚

啱啱都想po

新飯lm

14號放6點半睇唔到live

唔睇live又要俾人嬲 唉

Lm

你會唔會諗得多左啲啲 真係啲啲唔係好多

BTW上個po1001果張簡得好靚

隻狗識啲野啊

隻狗係有啲料到

B仔可唔可以撚到앙꼬同먼지都咁呢

2:50 開始玩
5:54 銀仔最後拎住

銀都唔係好廢姐

撚狗我就唔知佢得唔得,但撚人就一定得

如果琳子想玩 我可以自願提供個頭俾佢剪

睇完你呢句我諗起銀魂

忙內line玩係唔同啲 好似玩得放啲咁

排下隊先 前面仲有好多人

而家連剪頭髮都要排長龍

黃色波波嗰次就係比我感覺似係銀特登最後拎住

新飯留名
露額豬

咁乖

有愛

銀不嬲都係咁 起碼係我眼中係咁
之前都有次係個節目組叫佢哋拎住自拍棒唱歌 佢哋邊唱邊跳 睇得出佢哋唔想拎 拎拎下傳俾人 好似接力咁 最尾都係傳俾銀 銀就一直拎住算

深夜都要留名

B仔萬歲

一早留名

補翻隻豬先

新飯新post留名

r de

點解豬張張相都唔係正面大頭
全部側面仲要細頭
邊個攝影師 拉出去打

銀對脾

因為佢發緊夢唔望鏡

lm

我b真係好型

似男人緊係型

我鐘意

銀仔

長定短

可能係中

中長微曲加冷帽世界第一

幾時14號 等唔切了

如果琳子願意 我點俾佢撚到得
利申 識自己去廁所

SinRin ♥ SinB (신비) - Yerin (예린) | Gfriend (여자친구)
兩公婆

銀仔啊 銀仔啊

想問各位大大有冇用黎升fancafe 的音源圖 一直都升唔到唔知係咪因為用naver music

感謝曬

想問大大係點樣增值到melon 一更新左本人認證就唔知點算 所以先轉左用naver

唔關事嫁 9月同admin玩玩到宜加都仲未升到啊我
都係果句我愛admin

我都唔知有咩問題升唔到 因為今次回歸會過去追活動所以覺得升左會好啲先至上黎想請教下咁多位大大

無課金係咪都可以升？
之前打晒d文 差張音源圖

可以

我未更新 更新左會點？

記住升fancafe同要課金買二期係兩樣野黎

都要一段時間 依家melon係要有手機號碼嘅本人認證

要本人認證，即係要i pin個啲東東

我都買左2期但係升唔到fancafe

先交晒資料升左cafe做會員 之後先再升做二期會員

"은비야~" 여자친구(GFRIEND) 뮤직뱅크 출근길+리액션 모음 (2016-2018)
大家又可以回顧下 尤其係個位出名超大聲嘅飯
佢團團都叫咁滯

我知道啊 但係宜家咪就係kick住左喺個會員度🤦

花心飯黎?

check清楚自己有冇寫錯野 之後就係同admin鬥

呢個好好笑 果位好出名係上班路

咁死啦 我個melon ac係淘寶買番黎 咁咪冇得認證？

嗌到班idol都知佢下一句

要慢慢同admin培養下感情先

新post留名

我培養緊😂想問有冇人成功左

Why Do You Need To Stan Gfriend

叫我

做咩呢幾日咁小人

毒撚開po無人覆

唔洗扮工咩

人喺度

睇緊港航D新聞

我在琳子在

珠都喺度

仲有呢2張

呢位飯拍好正

其實佢哋係點捕到呢啲相

新黨員?

重點係銀

好有動感

睇黎你都識啲野

成個大細路咁

其實入左坑好耐 只係近排先上水啫

出teaser

喂正呀

正啊

又要轉WALLPAPER電話了

仙女阿

銀仔又彈琴

個綱琴intro 正到

有新Teasee 睇啦

正啊
終於有預告片啦

個teaser

需然同一型號，但係唔同色 ...唔算炒車掛

個個都仙女啊!!!!!!!!!!!!!!!

正到cls

正到癲~~

正到起雞皮

鋼琴銀好屈機

有無人見到銀仔藍左

六個都好靚呀

我色盲?

最後一塊拼圖?

媽呀

回憶

teaser 埋尾果到件彩藍咗

會唔會又有啲咩意思呢

好靚啊

尤其係最尾個句

光線問題?

cb臨近 要狂返工

即刻轉 ringtone 先

係咪想講佢係tftml死左

注︰屋內無銀用

咁唔係應該發紫咩

佢地可唔可以解下畫
真係想知個故事

個鐘停係5:30

講緊佢心情好blue

有現實嘅相係mv入面
可能拉埋現實
個故事應該幾正

effect嚟姐 後面嗰幕嘅紫色burn in落去

第三張 係咪初出道個時黎

專業係唔同d

530嗰陣啲蠟燭熄咗
暗示銀仔死咗

長銀

又死

點解次次都要玩銀

呢個髮型髮色超襯佢

咁死法 佢個個MV 都死
勁過羅樂林

第一張應該是idol room 之後影的

揭落下一頁之前有一張

其實應該唔係死
而係存在係兩個世界
要某種方式先會見到面

鋼琴intro堅正 第一次聽完毛管動 有預感今次隻歌好正 好期待 可唔可以快d到14號

第二張 好似係 娜生日 成班去食飯
冇記錯

2015.04.26.

因為tftmn嗰陣時啲人話死咗
成個三部曲都覺得佢係死咗

銀河被人杯

情黨今次真係大滿足 正到癲

個時未做畢地

btw B趴低個眼妝好似喊過嚟

好期待 mv 解析
今次個鐘終於唔係停係 3:49 唔知有冇特別意思呢

好小事 呢度都大把人都係之後先做畢地

其實只係提提大家銀河530生日

我第一下諗到x佬530

我真失敗

咩黎

覺得依個影到佢好優雅 好貴族 FEEL

唔好吊我癮啦

咁生日吹熄蠟燭又好似好正常

你大佬ig

我終於搵到我男神挨豬

原來係咁 唔怪得D蠟燭熄左 ， 原來比銀吹熄左

邊個生日會吹呢啲蠟燭

銀河: Happy birthday to me.....

其實全部解釋都係估估吓，無一個正式既講法，不過通常乜都可以拉到同世越號有關

自己彈埋生日歌.....

咁岩無貨頂住先啦

成個 mv 個色調都好靚

娜娜子

可能係之前用完再用 環保嘛

咁童話既地方
竟然有黑膠喇叭
應該玩緊愛麗絲

左下角有彩虹

岩布先尼

navillera就真係幾明顯銀特別唔同 次次最後埋尾趕頭趕命先坐低 好多位都好似冇人見到佢咁 後尾得琳見到

我都諗起亞視

睇teaser睇到瞓唔到 成個人精神晒

環保公司用可以隨手拎到既貨

My Queen

啫係跟番 tftmn 條線

D 色調 睇到個人 感覺好舒服

悼念？

因為出面有自然光射入嚟 會令到個鏡頭有折射
唔知佢咁做有冇咩含意

分析呢啲野 都係留比專業黎 我睇你地分析睇得好過引 好想快啲見到cindy出分析

成個畫面啲顏色都偏向暖色
睇落會舒服啲

loop 左條 Teaser loop 到依家

我已經 loop 咗幾十次

其實都係睇你鍾意點解讀
話晒一百個人有一百個哈姆雷特

淨係聽歌都已經J死人

個鋼琴好正
最後覺得有D詭異 (個人認為)

我自己分析力比較差 睇呢啲解讀當睇故仔咁 所以就算同一個影片有幾多個解釋我都係當睇多幾個故仔

QUEEN !?
波希米亞狂想曲

我都覺， 又擰頭望

不過算啦 點恐怖 都係佢地黎就得啦

呢隻碟其實side2正啲
不過估唔到會同queen會拉到有關係

Freddie

點解你地好似乜都識咁

因為去左睇套戲 所以睇少少

好癲

連女友MV 都有用
所以建議你可以去睇下

bohemian rhapsody太出名

或者可能 佢地個主題 係QUEEN
先用QUEEN隻碟 比喻?

cafe打文唔記得鎖
有無得del

揾返自己個po 可以改

thx

鬼呀

鬼咁靚唔

我都想見到隻咁靚嘅鬼

好興奮訓唔到

情望上嚟嗰下

MODEL 情

之前個story話少左一對鞋

銀仔呀

繼長銀走左之後....今次中銀走

就訓lmlm

早抖

見到有teaser上嚟lm

好正t1

所以話女友好like劇透
之前同個細路表演已經彈緊

你咁早起身既

睇返個t1
銀仔似係死左
又睇相 又停鐘
寧轉頭果下
銀仔個感覺最唔同

今日要考綠卡

成晚都訓唔好
係咁醒
可能銀河纏住我

3個鐘沉喇

琳子黎推posts

唔好成日嘟嘴得唔得

今朝6點先訓得著 岩岩醒

每次我都忍唔住嘟埋一份

每次見到佢嘟嘴就想哄埋個mon度

終於搵到人換張sg yerin香水卡比我，
可以知道琳係咩味

呢套衫正

搞咩6點幾先訓得著

比隻蚊又咬又係耳邊飛黎飛去嘈住 搞到6點先有得訓

仲未換到b仔番黎

你張卡拆左好難搵人換啦， 好張好似係銀 ? 我見到有人想用b換銀

啲蚊呢個天氣都仲走出黎搞事

打錯字
你嗰張好似係銀？

禾情

過往有無啲歌手/團 係會有官方解釋返成個mv嘅背後故事？
如果女友啲歌/ mv 一路都係有連貫性， 真係好想佢個系列完左之後， 官方會出本書/片段講解下成個故事嘅背後發生緊啲咩
睇完啲 mv成日囉囉攣

［LIVE] 33rd Golden Disc Awards (Day 1)
• 🗓️ Jan 05, 2019
• 🕒 Red Carpet -3:00PM KST
• 🕔 Ceremony - 5:00PM KST

GFriend

拆左既b我都冇問題

但係拆左嘅銀好難有人肯換
張卡啲味持唔持久？ 依家仲有無味？

要好近先聞到有味

個問題唔係你有冇所謂
係人哋唔收開咗嘅銀

但係我開完張智放喺個盒度
琴晚打開都仲有味 仲好濃淡

買多盒

如果我係開咗b嘅都幫到佢
佢真係買過盒啦

等我年尾趁低吸納

我抽到智已經ok 但如果換到情我會更加開心

我掛左係我電腦枱頭

過左日場先買

點解要日本攞返嚟香港咁傻豬

好靚

岩岩行完紅地毯

我意思係完左日場先買 儲番D錢去日場買野

智智好正

more
無得睇

睇黎呢個就係日出

琳高過情...

自膠

好掛住銀

智智

係咪太陽嚟

應該係 ......校園三部曲時仲係度 ....去到新故仔 / 校園回憶時已經 ...

點解智仔個嘴嘟得咁搞笑

月亮黎 TFTMN嘛

豬真係太瘦 隻腳會唔會斷

智智世界級

我情呀

其實情對腳都係一樣咁瘦

好似個女跟住個媽咪

太陽女神 情
月亮女神 銀銀

無得睇live嘅感覺
就好似大家睇緊MV
但係我仲睇緊teaser咁

tftmn 得銀一個擰轉頭
今次全部一齊
應該係全員去咗另一個世界揾銀

聽埋成首歌既話
我真係要當女友係神咁

ss嗰陣時唔係話已經去晒搵銀咩

炒車

好掛住佢地 可唔可以快啲3月？想見佢地

今次到b仔嘟嘴仔

橙色粒野係乜

個texture似柑桔嗰啲

放心 冇炒到

金韶情世界第一

Same here 睇緊youtube情一出就死Link
但係岩岩搵到呢條Link都清
巴打睇下有冇需要

情推年無誤

進入csl模式: 好想做個男dancer 摸下情情個頭

型到癲

掂到隻手都好

我淨係想俾情踩

個表情好正

粗卡

叻女啊

Best Girl Group 粗卡

粗卡
恭喜晒

叻女

正到癲

果間奏正到cls

舞台Intro跳人偶舞個到 BGM好似係新歌?

你終於講咗出嚟

有喜訊

得 我可以即刻死

睇嚟係好多畢地嘅心聲

快點射死我

港場high five其實你都掂過0.00001秒

停留係果一瞬間都真係幾好

可唔可以講解下佢做咩野

做Meonji咪得

韓飯好快手

Mk情

Boom又炒

渣ga

Combo

啱啱睇完今日個stage
件衫好閃

我宜加宣傳琳要重新學過著衫

到你

三個地方 撞車都係同樣事主

ok喎
當用女友靚相推po

誇張

下次我都撞下車先

好想做男dancer

做meonji앙꼬仲好

佢地兩個係咪玩緊碰碰車

女友po機動遊戲

女友

行緊路都發呆

個地下好靚

其實全程都呆樣

有冇檢舉得咁快 有啲片UP完幾分鐘即del咗

點睇cafe升左未?
我篇野唔見左

女最奇呢個名你估浪得虛名

攝影師好波

豬喺歐洲教堂同情和銀失散果次，我已經覺得佢份人好神奇

篇野係등업리턴系咪衰咗?

係 佢會同你講你錯咩

過左咁耐仲有單交通意外

情個妝真係好正

對眼

依家會講錯咩架

181225

成篇野send多次俾佢算
希望感動到佢

admin愛我

得左？

我下次會拖實佢嚟行㗎啦

燈到佢愛我

你話點解會有人會唔鍾意琳子
靚到我已經唔識用文字描述佢嘅美貌

得意到cls

話說之前我啊哥見到張琳子相佢話嘩咁豬既邊個黎 我懶得彩佢
岩岩我睇緊琳啲片 佢話個女仔幾可愛幾靚女喎 邊個黎
我笑而不語

慢慢同admin玩啦 長久遊戲黎

你show邊張相畀佢睇
理論上琳子冇相會唔靚

琳子同女友種靚好明顯唔係靠化妝
本分膚色已經白雪雪
好難唔愛
語無倫次到唔知點形容

好似係睇緊SS果時既IDOL ROOM 佢話齊陰好豬...
宜加又話好靚
佢對眼有D問題 琳幾時都咁靚

女友真係好正 最鐘意素顏女友

痴線 齊陰先得意

所以我果時咪懶得理佢 都唔知佢用咩眼睇野

我信與admin繼續亂纏 難再有發展

係我智呀

已死like

廢銀鐘意我

就CB 痴痴地線

咁廢 咪要佢

都叫左佢唔好咁望住我

但我想跟佢亂纏

廢銀好正

好鐘意1:16B仔同琳台起頭果下

睇唔透佢地

可能有日admin會賣大包呢
唔好掛住自己寫果篇野 同時留意下你個account入面啲setting

下次比依張佢地睇

唔知今日個stage有無劇透呢
之前show咗個logo同彈琴

我跟好曬要轉咩轉咩嫁啦 名可以有咩唔可以點都跟好曬

Rich

又宣傳一下先

今晚係咪highlight medley

我都想

燈力太強...

icon都轉埋

好多紙飛機
諗起智智

似rap part歌詞

同銀仔去完街返黎推post

早晨

睇完呢張相
唔通係新歌排位
岩岩好銀同隊長中間
放相順序都岩位

show up 睇嚟會好 sad
加埋張空凳

哇啲歌詞好浪漫 多謝巴打翻譯

明明銀今晚約左我食飯

考古下D FS真係好正

你話今晚邊個約左你話?

一個啱啱醒
一個工作壓力大

心水清

銀河啱啱出完show
之後食野打機食野打機....
邊得閒理你地

緊係正 打歌第一個星期特別多正野
依度班大佬去晒睇 仲要好開心添

肥銀約左我食消夜

見到啲療養院嘅朋友開始發作 真係幾好笑

又疊馬又黑色衫

琳個心好冇食

幾甜

型到跌～渣

good night

跟車太貼

又抄咗兩㗎車

柒咗深潛先

B仔早抖

係咪想逼死我

其實我都覺得豬既狀態未真係回復 ....你見佢呢輪特別呆 ...特別累咁樣 .... 巴打，可能你愛之深，特別緊張佢既表演 ...但我覺得一切都順其自然就好 ...豬仔一出道比我既感覺都係特別認真既女仔 ...你要相信佢每次都已經盡左力 ...

如果身邊人再比同樣既問題比佢，佢壓力會更加大

(需然豬仔唔會上連登 , 但我覺得應該要相信自己喜愛既偶像）

或者咁，我嘗試再補充下

佢地需然出道快4年 , 我覺得佢地初心係無變過 , 變化係佢地既年紀同經歷 ...

佢地一直都係一班特別勤力既孩子 , 你見佢地舞蹈上，音樂上，形像上，一直都想比好多唔同既野展現比Buddies 睇 ...無論大家接受與否 ..佢地都係想盡力做好佢 ...

可能妳會覺得，做一個pro idol 應該時時刻刻表現好自己 , 但佢地面對既問題，困難，我地一般Buddies 唔會太清楚 ...

所以，只要相信佢地初心無變 , 我覺得應該相信佢地 已經盡左力 ... 我覺得凡事未必盡如人意 , 但盡力就無愧於心 ...係對Buddies 都係最好既交代 ...

可能打到1999 ..sorry ..

就係唔想佢比自己咁多壓力
我覺得佢經常發呆係因為佢應該經常諗好多野

又loop過
發下吽哣姐

我都想佢可以放鬆下，但係佢就係會不斷努力練習的人，呢個由凌晨直播方面就會知道，我覺得佢成日覺得自己比起其他人好多不足，唔想自己成為成個團體的負擔所以先會咁努力，但係我覺得過分努力係件唔好既事

我宜家連升級個個位都入唔到 return 個度又見唔到我篇文

個頭講完係呀佢本身個人係咁呆
個頭就一堆腦補分析

雖然我係新飯，但我呢幾個月睇到到既係，每位小女友用盡全力去做好自己既本份，.由四年前開，即使公司細又好，行程辛苦又好，佢地都努力做好！對我黎講，即使以後只是飯小女友一個團我也心甘情願。根據我睇過關於小女友既歷史，我諗即使豬幾辛苦都好，也會盡自己能力俾畢地幸福！對應情，琳，豬，銀，B 和智都係！我地要相信佢地，不停俾支持佢地！畢地是她們的精神支柱，所以我們要更加支持她們，才可以繼續令她們走盛開既花路！雖然遲咗啲，但我好榮幸自己成為畢地(對不起，有感而發)

都夜啦
係應該要叫下春

掛住睇fan cam 原來已經4點幾

星期六、日有時admin會close左申請果版唔比人入
通常星期一就開番

原來係咁 仲以為我發生咩事

飯拍

唔好再ff啦 豬發夢唔係第一日

我都係一年前單拖去韓國 咁啱既巴打

—年前我就去左呢到

個個都好似唔洗訓咁

971004_yuju

我情世界級

又係逼死人系列

點解可以咁正

唔返工你養我琳子啊

第四張某

好想做張枱

開始動物都唔做要做死物

做維尼毛巾先正

一定係做對襪

果條係聖巾嚟 要尊重

成日都嘟嘴仔 又有咩唔合心意啊 幫你拆掂佢

痴線
正到吖

要較暗個mon

我琳好靚

加埋條頸鏈好有成熟女人美

表白我仙女，我女神，我天使

鐘意我琳成個小公主咁

我女友

唔想琳子大個得咁快，不過愈大愈靚

琳子始終都會大個會嫁人

放心交比我啦

so fast

情黨好多女畢地喎， 之前約2 個情黨交收已經係女畢地，今日約換香水卡嗰個又係女畢地，仲好o靚妹黎

小妹會怕羞>///<

一人一個唔洗爭

好頑皮

仲有冇人換sg香味卡
智換情

呢個我第一次睇時以為係鮑魚刷

換左張琳返黎又好似唔係好捨得拆

咩都拎上手玩一餐

收多張拆

我會怕羞

電死咗我

( Show Blocked User - 河粉 )

cls

下巴夾住仲有趣

good job
我都想 block 佢好耐

點解

做咩要咁做

做乜想扑我

我都想收多張番黎

好不安

一講扑我就有人上水

望落應該真係唔夠 16
覺得情同豬都吸好多女飯

又要反kpop又要入嚟睇

邊個開po就 block邊個
唔使理

食頭髮都玩一餐

csl 見一個扑一個

我以為你想扑我=///=

佢地都幾鐘意玩頭髮

就cb又節食， 餓得滯咩都擺入口

咁想食頭髮 就唔好再剪短

個嘴仔

好似唔覺有人剩放香水卡

ig好多人放 可以留意下
我仲差情同銀未齊

不安

銀 收幾多

打我啦

搵到正野

old 到吖
不過好好重溫下琳嘅vlive片啦

down緊你啲gif

燒酒本命女飯黎報到

連登有絲打既咩

琳子先係最好攬個個

女友都算吸幾多女飯

最初俾豬吸引先留意女友 依家本命係情

銀仔個嘴仔係我架

落街做gym聽女友歌大嗌

我都以為最多都係得少少女畢地 其他都係男畢地
但係港場又好 睇youtube啲公演都好多女孩子

唔係肥妹銀咩

不過諗真 情個身材model咁
吸引啲女飯好似好正常

여자친구(GFRIEND) 예린(Yerin) - 깜놀 편집 Frightened Compilation Part.2
呢個好笑得黎好可愛

傻庚庚咁 好可愛

dllm ㄱ ㅋ ㄲ 呢堆野聽唔出分別

我見啲人只換不售多

個下巴真係西利

上次港場勁多女仔
佢地整啲 banner poster 勁有心

仲有ㅗㅜ 同 ㅈㅊ成日撈亂

ㅗ ㅜ應該唔會撈亂喎 2個好唔同音

ㅊ係有出氣聲咁 芝士為例 치즈個치可以諗中文字（痴）
好似係咁 有錯既韓文大大幫手更正

ㄱ ㅋ都係同一道理 好似係

女王

鍾意佢行女王霸氣路線多過媽媽路線

情黨今次 cb 肯定暴動 琳黨表示真係覺得情好正

好感動壽司終於推我腿隊 參與暴動

我兩個路線都鐘意 鐘意睇腿隊湊女

蝗名好難聽

想我點叫 其實我叫慣sowon姐姐😂

只要係佢我都鐘意

唔好迫我...

好想日後有舞台俾機會佢可以有串柒柒嘅表情冷笑一下咁 gc

每日都好期待11點 希望今日有得知道midnight ver係點

琳子B仔既日常

有banner

篤完仲要低頭扮無野

仲要搶埋豬果支同B 對打

係唔係要跟住應援

我又諗起 tfu 一開波幅打女圖

時間又好快到

啊

原來係蝗名 我見台灣果邊都係咁叫

B啊

我情

Wild

娜娜子呀

情好癲 正到吖

崔俞娜世界級

正到癲~

完美珠

今次somu睇黎下左決心要推情吸飯

我豬世界第一

崔俞娜世界第一

崔世一

娜好啱個midnight ver啲衫 好鬼靚 諗起之前校園三部曲時期扮不良少女嗰張相

情上身會唔會太少布

崔俞娜宇宙第一

等埋出琳相先決定囉

痴線豬嘅腰線真係好正 唇色終於都搽得冇咁深 做到嘢somu

犯規犯規

一於咁話

D相好型格， 好似D時裝雜誌相

燒酒good 不過太少布

係有啲似不良少女果張 呢張將豬嘅身型present得超好

點解可以成輯相都咁靚

因為係女友

如果唔係想要小卡，淨係專輯既話應該大把人會周街派

今次嘅造型啊 相都好似全部做得好過以往 依幾次cb終於擺脫到以前嗰啲正宗韓妹妝 有返啲突破
希望到時打歌都會著依套 套衫真係好啱豬

至理名言

唔知喺到po張圖會唔會冇咁好 淨係用文字描述算 隔離post有老友覆個女友黑粉覆得好靚 笑到我

tw有人驚情凍親

哇唔睇返原圖都唔知原來情件衫內有玄機

早抖啦bb

仲未係好接受到咁性感既女友

冇計 咁女友都要轉型 長久咁行落去架嘛
我覺得咁樣慢慢轉型法已經算做得幾好啦 順手吸新飯

上次港場都吸左唔少飯好似

邊度性感
咁大條圍巾

情件衫唔多岩位

唔知今次cb會唔會有銀仔彈琴live

早抖喇娜娜

琳呢

你不如改名啦
改娜同琳GE名

有預感琳件衫都應該著得唔多好

琳係要重新學過點樣著衫

兩個最大嘅

今次Somu 真係好撚認真呀

收返埋條脷先thx

癲 點解俾我臨死前望到呢張相

rip

幾時死？

同琳子情定終生 邊有咁易死

?

問過其他大佬未

琳子喺我個心度 唔使say goodnight

我係好鍾意娜
但係我更加愛琳子

同你調返轉
愛娜深 但其他成員我都鍾意

過多幾個鐘就到運動會

娜真係好抵人鍾意 越了解佢嘅性格 就越覺得自己冇用

唔緊要啦 依D比唔到
但佢真係好迷人

16歲嘅豬 臨瞓前聽下啦

好鍾意佢把聲

認真樣永遠最靚

帶頭做壞規矩

轉左look 成個氣場唔同晒

CODENAME

打到成地都係

高汁情站 影智好靚

[INFO] #GFRIEND Yuju will not join the filming of 2019 MBC Lunar New Year Idol Star Athletics today due to the flu.

保重身體

染左髮

bb加油

好粗魯

着住運動衫動作粗魯咗好多

又運動會?

我智呢個動作同表情好撚正

隻娜點解總係令人擔心架
快D好返啦

好串既樣，不過我鐘意

豬要休息多啲快啲好返呀

其實入到埸睇運動會真心正
一次過睇哂所有野

想知係邊個踢邊個

只係想睇一樣野

女

又咬頭髮

做人唔可以咁誠實

無人接落去

小智巴啲飯好唔好食？

staff借走了幾個應援棒
給女友用
還回來的時候多了簽名
這個機智的巴蒂綁了“Eunha”的帶子
如願收穫了銀河的簽名
咁識玩

佢係用下唇夾住啲頭髮

點解咁唔小心呀娜娜

好醒目

這些機會⋯ ⋯

唔知銀仔老婆有冇搵佢攬攬

唔係淨係得射箭咩

sinb eunseo@wjsn
好似係

又係一對同班同學好朋友

睇髮色銀仔踢b

認錯人
你已經無資格叫銀仔個名

我隨便估

我都有諗過銀仔咁乖
點會踢人

成日俾佢踢

147,990 views

係我會踢爆你

你做開gym驚你一野踢死我

野蠻B

銀仔唔會踢我 會用拳頭鎚我

點會係銀仔

你地夠鐘食藥啦

近排啲人鍾意俾人踩 俾人踢
發生咩事

可能係佢地本身啲興趣黎

快d踢我啦

你肯定係要我踢你

no is gf

點睇銀D頭髮都未長到咁喎...同埋佢地點會唔同色衫

其實做得呢個動作通常都係b仔

b仔今日係咪零舍興奮

因為寒背加有肉地

打死我啦 打死我都唔會放手

佢地果套運動衫我朋友話係弘大見過

棷汁炸豬排 rip 20190107

sorry打錯左名

棷汁

好多地方都有
應該贊助

正常一定係大會安排埋衫褲
不過咩色就唔知係邊個決定

都唔平喎

男人老狗咁樣做 成何體統

有個問題想問好耐
有冇邊首歌既舞台你地係一直都好想睇?
小薯我係港場先第一次睇女友live 而果時我最想睇係Rainbow 可能果時睇得多冬奧Rainbow果個fancam 所以一直都好想睇

Love Whisper

琳攝影師 果姿勢笑咗

影相都要奇特過人

好眼訓 捱唔到11點

估下係邊個

睇頭cool到知係我琳啦

cr okok_date

第一張對眼

96 line 欠一個，好 今日comeback

有時覺得呢D運動會好就好在比佢地可以睇佢地搵班fd一齊玩

年中gathering

男女分開最好

Mnet收埋兩個自私睇

岩

宜加開始要定期溫下應援書先得 雖然日場可以轉曬日文....

比大家開心吓

等你地開新post先出圖

係大阪終於買到

點解要大阪買